戒丁脫毒變男神

我只會推ＰＯＳＴ，唔會回覆任何問題，有問題請到ＴＧ群發問，唔洗睇回覆

戒J Telegram群

《 戒丁前後對比圖 》

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：記憶力、注意力、思考力、理解力都會下降，反應遲鈍，諗唔到話題

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

別離真正無私
明嘅自然會明
唔明嘅點都唔會明

lm

明，但係難做到
靠打J黎說服自己生存落去

btw，如果唔打J但去叫雞呢

男人J吧J吧J吧 不是罪

支持別離
愛是恆久忍耐，又有恩慈；愛是不嫉妒；
愛是不自誇不張狂，不做害羞的事，
不求自己的益處，不輕易發怒，
不計算人家的惡，不喜歡不義只喜歡真理；
凡事包容，凡事相信，凡事盼望，
凡事忍耐凡事忍耐，愛是永不止息。

好難

Pornhub 為意大利提供免費 Premium，出少啲街打多啲丁！

Pornhub Premium 功能：
免廣告、高清至 4K 咩類型嘅片都睇得、VR 2160p。

意大利 AC 已開，
各位請慢用

CD-ROM 專用帳號 ：

免費試用期將在 25 天內自動結束

Pornhub 免費試用集中討論 POST

呢個post有你真係生猛好多
The power of masturbation

支持別離
愛是恆久忍耐，又有恩慈；愛是不嫉妒；
愛是不自誇不張狂，不做害羞的事，
不求自己的益處，不輕易發怒，
不計算人家的惡，不喜歡不義只喜歡真理；
凡事包容，凡事相信，凡事盼望，
凡事忍耐凡事忍耐，愛是永不止息。

支持所有人戒色,未戒色的人係唔知好處
好既人只會越黎越好 衰既就會更衰

Getty our

推 強烈隨喜別離兄功德

溝緊女都繼續打緊

咁都上到熱門，拉啦

蕭巴

想問打丁同生暗瘡/皮膚幾差有咩關係？純粹求解

嘩！PORNHUB PREMIUM即日全球免費！

是咁的, 舉例樓主本身唔靚仔戒j都唔會變靚仔

thx別離隨喜你的功德